［連帝請入］第日場波踢完 我討論算唔算劇透

可能有人未睇架wor 咁我討論算唔算劇透俾佢地聽 會唔會俾人bam如果唔會 咁endgame播完首映你又bam人 連狗我屌你老母

連狗

今時今日討論倚天屠龍記會唔會俾人bam
可能有人未睇過

連仔剩係會睇爆谷片 其他唔理了

連仔又唔入嚟

牙joe屌打連狗